光頭副校許頌聲上網賣 GAME 呀！好想瘋狂咁買

有冇巴打最近同佢trade完，可以形容下佢個頭？

Wall Hui 萬歲萬歲萬萬歲
Description: 莊啟程 中史、通識科 許頌聲老師(HCS)的學生群組如果你曾上他的課、認為許SIR是你一生中遇過最好的老師,請加入。

如果我係女學生家長，可能都會搵佢幫我個處女寶貝女補習
考試拎A入大學大個女啊

我淨係想講：條學生妹真係好撚正

係咪搞學生妹？

大陸樣
但副body真係一流 係時間睇返條片

有冇女學生片重溫？

link?

Link

推

真係好撚柒正 白滑北姑樣嘅學生妹，隻豬咁就俾咗個光頭

有片咩

link

光頭：同你做愛真係好開心

鞭屍開始

呢張相都好撚正啦
密實姑娘假正經
條裙咁撚長，點估到一拎起就可以入

個光頭仔連開過一堆 account 都懶

冇撚哂 D J 圖

型男配美女

條女body正到仆街
大陸雞就梗係要屌到啪啪聲唔洗錫住
利申 唔屌

好撚正呀今晚又要射精

上面保淫校裙合照正好撚多

我屌呀
食光頭仔二手飯都制

好想同杜曉玲瘋狂做愛

唔怪得個副校

最鐘意大陸妹格肋底成個海膽咁
唔知杜曉玲格肋底有冇毛呢

個學生哥同副校爭女，唔知踢咗出校未

比副校睇到實激撚死佢
為咗隻臭雞冇咗成億退休金

好撚正

支那女人除左用黎屌之外
重有咩用

樓主

唔好再推

假設津校冇得延遲退休年齡
假設副校掛住扑唔同學生妹，所以冇力升校長
睇 wiki，佢本身仲可以做多 20 年
副校月薪 9 萬，年薪 108 萬
一年坐底加 5% 人工

本身做到退休，就算唔升職，都會袋 3571 萬！
三千五百萬呀

仲未完，人工都唔係最緊要
最緊要係公積金
佢個年資，政府每個月會送 15% 糧比佢公積金戶口
教師公積金，保證係 5% 回報
講緊係打仗沙士等等先有機會 5%，好景時一年係 25% 回報都有
如果我當佢 10% - 20% 回報，佢份退休金政府供款講緊係 1320 萬 ~ 3853 萬
仲未計自己供款，計埋大概係 1760 萬 ~ 5138 萬
呢條數亦都只係由佢 40 歲計起，仲未計佢之前做咗廿年老師嘅複利效應
當然佢之前亦都唔係副校，保守 D，將呢條數乘二就冇走雞

本身安安全全退休，好彩嘅話分分鐘有過億退休金
呢家為咗係學生妹嘅緊窄陰道射精，冇咗咁多年人工同退休金
睇唔開真係會做傻事
好彩許 SIR 都係有智慧嘅人，知道 60 歲拎一億，
都比唔上 40 歲同學生妹做愛咁爽
分分鐘個學生妹個西仲係鑲金添

M到時含撚

有冇link 重溫下

聽講光頭仔留長返頭髮
有冇人同個光頭仔買 game

標題 價格 瀏覽 更新時間
售 PS3 Gundam Extreme vs full boost EXVS 港版 HK$100 300 14/05 13:21
售 PS3 Gundam Breaker 2 香港 中文版 HK$100 163 14/05 13:21
售 PS3 Ghost Recon Future Soldier 港版 HK$100 135 14/05 13:21

好想買 PS3

等我幫你目及下dse成績先

又要坐監了

原來佢無得繼續做咩

廣東話俗語10個光頭9個_ 無退金怕什麼

我呢一刻無諗過要同你做愛呢
呢一刻only

同你做愛一定好開心啦，你咁靚

不要怕，沒問題的，遲經是小問題，與懷孕未必有關。

冇睇憲報
我估佢已經拎返公積金

跟車太貼

條友革左職？咪玩啦，放緊長假

有咩值得開心？

革命未成功

連登仔請努力狙擊

入黎追到而家都無條片

有冇料爆？

唔怪得個副校沉船架喎，隻G樣唔差，身材又正到爆
先用口，再玩波，然後後入再內射

係人都沉啦

呢張相個學生妹真係好淫賤

咪玩啦 我就唔信
Btw 要片thisav咪有囉
唔記得keyword係乜 試吓search港女/學生妹再禁自拍/中港台av應該好快搵到

射完聖人mode 咪冇事

支那G果然夠淫

自己搵啦 唔想捽碟廢是上

呢 D pose 通常係 ABC 先擺

唔知經理有冇得食

留名

副校睇落性慾好強

啲中國女人真係好識運用個閪

唔知下面係唔係插住野

睇返個大陸妹微博 D 相，佢以前係大陸個樣係撚清純
應該仲係處女

8u

屌竟然掘得番佢出嚟

大6

許 sir facebook 好豁達呀

講真
點撚忍

你出未呀

又要坐牢了
要坐一百年

好撚中国樣

真係DNA

點解光頭副校老婆咁好
個老公冇撚咗一億都唔同佢離婚

條女一睇臭雞樣

點解冇人起底起埋光頭仔老婆

咁撚樣都唔同光頭仔離婚，即係同全香港嘅所有良家婦女宣戰

有得屌我一定屌
入面有光頭副校 D 精都係咁話

這就是人生，邊個擋得住

舊聞

🐥🐤🐣

點解冇人起底起埋光頭仔老婆

咁撚樣都唔同光頭仔離婚
即係同全香港嘅所有良家婦女宣戰

好難怪個男人 條女咁正

高登當年有班傻鳩係度話：許SIR教得好咪得

呢間學校真係痴撚線

呢d大陸妹不得不承認正過大部分港女

至少皮膚好 又白

以下係香港並非罪行：
師生戀
背住老婆偷食自己任教嘅學生妹
同自己任教嘅成年學生妹做愛
係自己任教嘅學生妹個陰道入面射精
令自己任教嘅學生妹懷孕

搵唔返之前啲post

神學院畢業生，係自己個學生個閪窿入面射精射到滿滿

光頭佬點樣無咗一億
認真問 當年無追post

點樣怪校長啊

有d大陸妹 好似樣 係咪有分咩省 ？

之前有個女同學 大陸妹黎 眼幾似

好想屌啊

耶教學校係咪會寬恕副校
請佢

同地區會似樣？咁香港女人係咪好似樣？

條女都好有錢架，有人想知再講

Hui Chung Sing Wallace

呢條友都算無恥
2016年仲夠膽去開教育論壇
係唔係同777有路呀

津校教師公積金
1. 保證回報 5% (沙士，打仗，一國一制等等，全香港冇90％ 身家，都有保證回報)
正常一年有20%，好景差唔多 double

2. 政府贈款15％
當年佢差唔多9萬蚊月薪，即係政府每個月會入 13500 落去公積金戶口

排隊啦仆街仔
呢度個個都想屌呀

中國式陰道

講左咁耐

抬頭望 長裙下的風
連幻想 的質感 都一樣柔潤
無論雪紡或絲絨
同樣誘發過我 那一秒悸動

橫蠻善變柔弱天真
全是她 不可解 的魔術成份
純白淡色或繽紛
裙下永遠有個 秘辛要探問

今生准許我 裙下盡責任

老老柒柒 條女正到咁點怪得落手呀

如果杜曉玲唔係比副校屌西中出大肚，呢家應該都幾紅

推返比巴打睇

人地都係 trade game 啫, 放過佢啦!

想搵返條片

呢封信真係痴撚線

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到光頭副校有乜辦法唔憤怒？

平日放工時間，荃灣至荔枝角站
其餘時間請詢問，謝謝

即係光頭仔依家有返工

聽講佢仲有得撈

邊度

如果有巴打想爆料，可以 email 去 goldenbreakingnews@gmail.com

一切資料，絕對保密
(杜曉玲未流出 J 圖除外)

lm

仲未有片

有片咩屌
利申未睇過

死gay佬

光頭佬仲有工返架

邊間學校

呢間野同唐中真係fd底
唐中出基佬戀童 莊預出師生

基佬戀童
More

正宗狐狸精樣

當時追哂post講到莊啟x好攬副校咩事都冇，然後有料嗰啲又潛哂水驚上身
照計副校應該冇事
點解突然又話佢冇得撈嘅

個副校好似係有老婆同仔女？
放過人啦

當時都好多人話有片
到最後條條片都有人話假
所以咁多位
著番條褲啦

第6頁都冇片

J圖都唔多

同級
其實冇片 一條扑野片都冇流出

仲有條女真人好柒

more

連登仔一致裁定副校冇罪

講真點忍

上thisav打副校咪有片囉

嗰時居然收唔到佢皮
條友後台真係同佢屌學生妹碌鳩一樣咁撚硬

真名上連登 ？

男女事主依家去撚哂邊度

勁多片

做咩會無端端狙擊光頭副校
會唔會遲d狙擊埋oscar ma

慘慘豬 拎一億去搵Ptgf 仲好

回帶

浴缸擘髀個條？
我覺得唔似個女學生

好撚正呀屌 唔怪得光頭仔真係

無可能有片

又黎回帶

我記得事發個陣推爆咗幾個post都係無扑嘢片

得個壓縮檔裏面有齊大陸妹微拍d片同埋其他生活照

無牌揸車條片好似都係裡面

條女做雞都係值280

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

乜佢俾人炒左咩？
之前聽講話郁唔到佢

大陸淫雞杜曉玲改左名未？

學黑鮑嬌年年loop

係skinhead唔係光頭

其實呢條女唔剩係搞副校

請佢食個飯吹下飲多兩杯已經係自來閪，可能當年佢仲細啦，大左就唔知啦

所以當你見到光頭仔仲要晒時間傳啲咩情慾短訊，

講翻清楚先，發夢夢到

其實佢之後冇教,消失左

有幾多ching上過

都咁耐啦 算啦
人誰無過呢ching

上面又話佢仲有得撈嘅？
有冇巴打報料？
或者買 Game 睇吓佢有冇頭髮

女事主北上左
男事主唔知

你係舊生？有冇 add 佢 Facebook

Check過莊X程同唐X勤staff list，冇光頭佬個名

有女學生上無左份工又有咩好怕喎

光頭副校許頌聲
我係佢，第一件事就係改名換姓，第二年事就係留長頭髮

六十歲拎一億，同係緊窄嘅處女閪入面抽插射精，識揀都揀後者啦，六十歲到時有錢都未必扯到旗

佢性格好撚西
利申高中同學

杜曉玲究竟有冇格肋底毛
大陸妹除咗個 Body 之外，最正就係格肋底有毛

如果你同過 Miss 做愛，返到學都會用勝利者嘅角度睇你班廢鳩同學

屌，顏值又唔係高，講野又有大陸口音

大陸口音
啊…你 chu 未啊…

津校副校有9萬咩

88,020

開房

仆街,推到條撚樣無得撈

記得好似係學校攬佢
所以佢仲做緊副校

人財兩收

兩間中學staff list冇佢名

條女讀緊初中已經好撚姣

有冇同學同副校係老襟

條女隻手勁長

改短咗隻袖
方便比人睇佢格肋底d毛

個樣真係好撚大陸閪

咁先正 一諗起仲係幼嫩學生妹嘅北姑樣都滴梗精

支那基因 就係雞

9萬9都有

冇 臭雞唔想add

杜小姐中一,二時認識，個時好記得佢講野會專登夾雜住普通話。